［醉曖詩詠］唐詩詠清麗脫俗相片大放送！！！

集清純和甜美於一身
眼神清澈空靈，不食人間煙火
祝福牙Nat

想屌

38歲未

以為係美人開post

Me too...

今年5月3日便滿38歲

唐姨風暴係一年零一個月前我同美人聯手建立的。

你個死癲婆

詠的生日怎能不記？

屍詠

以前見到阿雁俾外江佬強姦個心好痛

七天中的希冀入面個眼鏡look好靚

原來大家曾經都是詩詠fans

不了很乾

粗嘢，hi ALI好過

初出道時很水嫩的

愛是永恆當所愛是詠！！！
祝詠幸福

無吉便無美
今日一別，後會無期

祝福聲想佢都聽到

此情只成追憶
還望孻姑給予新寄託

請姑珍藏這份情

我有啲唔慣

我也討厭自己的轉變

你有新玩具喎